千奇唔好阻阿里上市唔好阻人發達

【阿里巴巴上市】阿里巴巴再次來港上市，計劃集資額約1,000億元。公司計劃發行5億股普通股，據了解，阿里巴巴國際配售已足額認購，而每股最高定價為188元，預計每手為100股，預計入場費約為18,989元，本週五（11月15日）起至20日招股，本月26日掛牌，編號9988，尾後有SW，即代表同股不同權及第二上市的身份。

阻唔阻到人地招股Cap水我唔知，但D大陸公司最撚鍾意掛牌果日響港交所敲大鑼好威威，千奇唔好搞到佢敲唔到鑼呀⋯⋯

推